客觀咁睇淨講外表三代女團邊個最靚？

irene >tzuyu >jisoo >sinb
agree?

神仙B>>>>>>others

Tzuyu= jisoo>>>>>>others

一樣嘅屌

Irene>tzuyu>jisoo

個分別到底係邊

irene>all

豬fd好難同其餘4隊比喎

SINB個鼻了唔了到鼻屎

irene 智秀

竟然無雪炫

sinb 隊長 yerin 唔靚咩？

aoa 非三代

隊長條腿

gfd得隊長見得下人
對淫腳屈晒機

sinb個死人鼻扣到佢負分啦
就咁望都嚇撚死人
個鼻窿細到手指尾都放唔入

Sinb同前三個爭d喎

但irene好似有整過

Jisoo 同子瑜我都鍾意

講樣我覺得jisoo靚少少

驗眼啦

Yerin都唔見得人？
Ching驗眼

sinb 好似稍為落後
補張三強紫髮版

女神頭

唔知點解覺得Irene 似關寶慧

sinb好似佛地魔

關寶慧 陳德容 湯唯

jisoo好似贏少少
jisoo>irene=子瑜>>>>>>>>sinb

應該係第四代女團
少時 wonder girls都已經係二代女團啦

睇耐 子喻真係無乜特別 中國人一個
靚少少咁解

irene真係靚到無輪
jison又係好撚靚

就咁睇sinb係最唔得果個...

韓國個邊分少時為首二代 twice 為首三代麻
fx apink aoa個堆個陣比少時壓住唔計一代

子瑜>>>>irene =jisoo>>>>>sinb

佢地唔係4代嚟？三代係exid apink果啲

jisoo 五官分開睇平淡左d
合埋又幾靚

四代係咪大陸個邊傳過黎
連登都好似好多叫四代

yg 果種氣場好勁
好似有錢女同公屋妹既分別
yg私樓
sm居屋
jyp唐樓公屋

計化妝定素顏先
子瑜有無化妝差好遠

第一代係李孝利果啲group
第二代wonder girl snsd
第三 咪apink girls day果啲

上naver 個 d 睇三代就係twice red velvet bp佢地呀
樓主咪講左apink個堆唔計一代

iu 靚定sin b?

sm idol
jyp 鄰家少女
yg model

高祖世界第一

緊係計全妝啦
整容呀素顏呀講黎無意思

咪 ses >snsd >twice

仲諗住入嚟答Apink...我出返去先

Jisoo好似無咩氣場

氣場黎講，感覺Jennie勁D
JYP不論男女團都好平民樣

睇外表有幾客觀

Irene=Tzuyu=Jisoo>>>>>>>>>>>>唐詩詠
油炸村姑係都拎隊長出黎比啦

如果係其中一隊fans盡量客觀

Jisoo 似 kara 個個勝賢多啲

sinb 好似係gf官方 門面

如果高返少少就好

笑個陣幾似

都仲洗問

其實仲有冇其他細團新團有勁靚既女

覺得The Ark門面Halla(李繡至)同SONAMOO宜珍都唔錯

Irene 真係長髮版關寶慧
真係估唔到以前啲人唔太鍾意關寶慧呢類型 反而宜家呢一代會咁鍾意

wjsn 個門面幾靚

光到樣都睇唔清喎ching

唔似苟姑娘咩

冇得輸

Jisoo似何硬屎多d

Jisoo>>>>>>>>>>子瑜=Irene>yerin >sinb

自體發光囉對唔住

Momoland Nancy

同公司雙打又點睇

sinb就算鳩數啦一眼睇落就膠
jyp個Suzy又唔知邊度靚 咁撚肥

周子瑜同suzy爭幾條街啦下

Uee靚好多喎 sinb真係差啲

點解要搵個台灣妹同三個韓妹做比較？

uee 依家好似瘦到好誇張

靚女無分國籍

無意冒犯但真心唔覺周子瑜靚~ sinB個鼻根本整到驚人地唔知
四個入面 Irene 最靚
反而最多靚女既apink唔夠上面個D紅
真係無解

而事實上sm好似都係專搵有錢人
勁多外籍既韓裔

all in jisoo

Jisoo咁撚柒
係都揀Rose啦
豬FD應該揀隊長

中意rosé
但係jisso真係Model樣

jennie>all

Tzuyu>Jisoo=Irene>>>Sinb

樣Jisoo正d
但Rose把聲正好多

Fnc?

Fnc 感覺係sm 撈埋 jyp

夏榮世界第一

見到有人識我秀智bb

irene >jisoo >sinb >>>>tszyu

rosé好撚得意 鬼妹得黎又有傳統果種怕醜妹性格

fnc有咩團？
無乜留意啲細公司

irene開始睇得出老態
可能本身個心態無其他人咁Young

子瑜

睇對波就知唔係子瑜啦

睇外表本來就係主觀，可以點樣客觀法

除左子瑜，其他都係團紅多過靚

Nichkhun咁正都平民

靚係靚，但星味唔夠

Momo

屌你 賢真嚟

Irene 大幅拋離另外三個

係咪有香港人既新團

似周子瑜嘅人好多 但冇一個有子瑜咁有星味

Irene同其他三個唔同層次喎
360度冇死角

Irene塊臉動過刀

隊長真係比人低估左
sinb明顯係sell性格多過樣，佢細個個鼻都ok，其實唔整仲好

其實jisoo好普通姐
只不過以yg女團來講算靚

G

Blackpink成隊都靚

孫女神

gfd 個樣都唔係差好多姐

呢d望完冇印象既

但rose lisa好似都整過

根本無d人講到咁差
整容就隊隊都有架啦

講樣唔講銀河
黑人問號.jpg

Tzuyu
好撚柒

銀河對眼 整完都唔靚 我鐘意佢不過唔好講樣了

發覺講gf 邊個靚 好多答案
唔似另外三個團易揀d

agger

油炸村姑件件都正到痴線

做咩係咁講神仙B個鼻
佢細細個就冇得了鼻屎㗎啦
佢出名嘅係佢個性格
張中指相我覺得冇嘢 係啲anti攞嚟攻擊佢話佢冇禮貌

法國講女團嘅post都有眼殘話分唔到

老了
塊臉愈來愈膠

Mina先係世界第一

irene>naeun=tzuyu>jisoo

Sinb依加個鼻樑得返一條線嘅寛度
細個靚好多

同框又點睇

睇睇下兩個有d似

娜恩而家走樣真係走得好勁 變到勁怪
nonono個陣仲好靚

Apink黎講
夏榮真係愈來愈靚 同自然

呢個post係咪講緊邊個醫生最有美學sense ?

psy 個mv 幾靚，上綜藝就普通

GFD 應該出eunha/yerin

都有d 想知三大會唔會去同一間醫美

商業秘密啦

投我自己一票 其次子魚啦

如果係同一個醫生
個醫生應該幾有成就感

sm真係大部分整得好靚
男男女女都係靚仔靚女

irene(五官精緻啲 有氣質同女人味)>子瑜(都靚 有仙氣 但係可愛>靚)>jisoo(佢面型怪怪地 但算靚)>>>>>>>>>>>sinb(膠樣唔好攞嚟講)

燦烈靚仔

why always sinb

iu算係第幾代

iu屌打全部

iu 好似都就黎十年

成班大公司向

大公司有咩問題

我覺得樣靚唔靚同氣埸係兩樣野黎

Lovely Kei

整容失敗咁嘅款喎清

隊友李美珠靚好多

irene唔笑都屌打其他啦

笑就更加

irene真係好美

仲大過iu

Jiu ok？

我bb靚啲

我老婆正啲

你老婆好仁

Chungha係好正好有魅力嘅
但真係唔算靚女喎

我見大隻妹個豬西都有人貼先貼下咋

ioi 系又點睇

采妍>pinky>度妍>somi
agree?

冇人識

我上面咪貼左

ioi個啲係依個post可以收翻埋先
完全唔入流
真係無邊個係特別靚

jisoo>irene>子瑜>sinb

子瑜冇化妝真係唔得 jisoo素顏都靚

So mi好似老得好快

邊個黎介紹下

平均唔靚姐
揀幾個有得鬥掛

有無jisoo 真素顏睇下

前The Ark 現Real Girls Project領舞 李繡至

有d 印象
係咪以前成日cover 其他團d 歌？

係啊
其實成團都好正 不過公認靚嘅應該係得Halla所以先淨係貼佢